五大訴求，缺一不可

五大訴求做到一樣咋 咁都收科？
冇得袋住先
諗吓呢場運動賭上咗幾多年青人既未來？
千幾人被捕 7位義士以死相諫
破壞幾多人既家庭？
係因為咩？ 因為警察執法不公
冇解散驚隊 冇真普選冇得傾
冇得再比佢溫水煮蛙

你做唔到呢五樣野 冇得傾
同埋 你咁樣係唔會令到我驚架

香港人 唔係寧化飛灰 不作浮塵架咩？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我要真普選

tui

真心想問 點解仲有人會講緊五大訴求

香港人加油

五大訴求 缺一不可

求緊急文宣

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

請唔好再推撤回上熱門

若我們接受了政府的條件
我們死去的朋友是不會原諒我們的

Hi the foreigners,
We are hkers, we want to have the universal suffrage and to dismiss the police force.

撤你老母

五大訴求，缺一不可

9月8 美領見

守撚住唔好畀風向post上熱門

98美領見

我唔係文宣組 不過睇唔過眼咁多標題黨..

推呀 撤你老母